除左建興，仲有邊到拉開羽毛球拍線

平時用開果塊爛左
之前去開建興
而家黃左，唔去得
而家咁樣
有冇邊到推介

廟街

行住富士山先lor

有得補羽毛球拍?

而家點飛日本